FIFA20 Ultimate Team 不推文討厭區 (237）壽司壽包屈撚到

chitgor幫我打wl
14w了

佢幫你上e都仲得

美欺巴會幫你衝鏡慶祝

During LIGHTING ROUND, please stock up some EPL UCL for next week.

Profit middle of next week,

咁快手

朵已臭
下次收msg俾人衝鏡知咩事啦

3am??

買咗隻cr7打邊 7chem已經勁到癲

02:00, less people focus nowadays ...but it could double or triple your profit next week

Welcome back

玩咗咁耐又唔捨得棄
依家放鬆心情輕鬆打

Can you speak Chinese??

Angel Fong Ga

我連WL 都未報 兩日冇開game

輕鬆14g14w 仲好啦

可以，Sor 9

Fifa Fry Tg

巴打請教下

佢打r/lam係咪好過打cam/st?

同埋你會屈sm屈遠射定點撚佢？

用Maxi用得好撚爽

我食engine 打邊
其實佢模組打中間都好勁 但衰無5腳
佢打邊夠大隻唔算鈍又有5sm 所以打邊硬爆又得 扭入去都得
遠射我自己今作就好少

SB真係呢個世紀最on9既事 ai淨係識落底用慣用腳鳩斬 一想搶佢波就出L2攞位同向後fake shot

打親100 chem對手就有加乘 銅卡撞贏之後唔啱位唔順腳遠射破網 3射3中3球 就算你夠勁炒到佢想拎滿分 入到5球 10次中龍 80%傳球 6成控球 (SB滿分條件) 佢都會有段時間令你中handicap然後失波 佢入完波之後即刻就會弱返

不過打script真係預撚左 我都係個窮撚想每個禮拜拎3萬蚊兩包rare mega pack啫 打多幾場爆分想快d上夠45000分脫苦海咋 以前都有少少心機打11萬分 依家覺得以前真係好傻好天真 打到呢度應該差唔多掛機掛到完場 係時候又奴下一場先

邊隻c7？普金用過打邊覺得麻麻

普金

究竟個birthday bag係咪今晚

11萬分 場場都要打legend?

你射之前嗰下少少拖一腳係點出？

夠速咩？

Scoop turn？
45度fake shot
4星要企定定出，5星可以行住出

分唔到係你勁定maxi勁

Maxi啦

C朗係靠模組同身位，唔識用既話呢type就唔岩你

sam哥好似零課？有冇炒卡

食engine夠啦
佢仲有特別跑姿 打落幾好爆

係呀
冇

用黎扭都好好扭

壽詩真係好撚好扭好撚好射勁到仆街

今集一般炸喎

好唔真實

D7 search 咗十幾分鐘都冇人

btw嗰下牛尾巴

點解可以咁多錢

80up 銅卡大法屈撚到 連中兩隻88肥料
洗撚買肥料呀？

雙槍真心cls 我用佢打cam屈到傻

屌琴日一連就連到中亞
啱啱報左wl想打幾場，又連唔撚到啦
已經刷左成半個鐘
屌你老母PCCW

佢現實係真係幾扭得又快嘅

當然用黎扭嘅方法唔同d細粒仔
唔知點講但我覺得呢種扭法係c7 kaka呢d先做到

巴卡 拍 高華 打防中 各食咩chem最好，同埋係咪唔好兩隻都stay back?

每一個禮拜e2/e1+sb e1
儲錢係可以好快
近依一兩個月都14win收工就儲得勁慢

兩隻都唔射得
建議2揀1再搭隻主攻嘅

我岩岩學完銅卡大法 開每日任個1 player包 中ederson

所以話Sam gor一定係好男人
對d卡又專一 又慳儉識儲錢

佢啲sm好smooth
有位巴打講得啱，佢真係似包+屁合體

Btw識埋炒卡就好，可惜唔識
同埋每次換人都洩好多稅

一用佢就好撚上腳出啲sm實在太順太爽

一早叫你買啦用得開心最緊要 mix左屁嘅扭波 雙槍同包嘅速度

齋用高華上前少少猜波掂唔掂

要包皮換普金先夠錢買
不過普金包都夠做，550k好抵玩

Samgor你覺得屁同佢邊隻邊邊隻中好？而家用緊屁cam佢ram

佢牛尾巴，heel 2 heel同fake shot 加速係無解
其他人做唔到佢個種爆發力

Maxi同屁邊個中？
咁我緊係揀屁中，搵唔到第2隻打右邊勁過maxi

佢地兩個嘅話我會揀兩隻都stay back

仲有個幾鐘
希望搵到一場爭一場

佢打前面點？ 我見what the find都係攞黎打前
諗住ben sir up做牙朗

食咩chem最合適？engine?

兩隻好唔同嘅類型，轉過用c朗一排，但如果你用開ben，你會唔慣

兩個都shadow啦

我用緊84都已經覺得好好用

我隻ben好極端
一係入球，一係就隱形
好小話助攻到/間接助攻個d
最後都係靠屁馬爆seed

我之前用93牙朗，助攻仲多過入波

7張birthday card 試試pogba griez rashford 值唔值

爭咩呀

巴卡個任
差一場

日本dr搵場應該快過香港 個幾鐘應該搵到

D1不嬲唔易搵
依家仲要個個去哂打wl

用左隻RODRI 補到83RATING,,換TOTW....抽到隻廢野~~~傷心流淚凍!!

天使俾想像中好玩 中cam 一流

扭起上黎已經算好接近 告屁

1m 唔駛真係超值

我只做到第一個~~~

個垃圾ser又做乜鳩
dr搵成年都搵唔到人 入到場gameplay又閪

係真係冇人打d7 dr?

終於組隊完成
2.5m買埋最後拼圖

屌你老母tangpaofan1986 冇做過閪野calm down我

serve 做乜柒jack 吊 打鋪都唔比

有冇人覺得Fifa Ut個Menu 好慢
食張 contract 都勁耐

最尾搵到個要刷任自隊兩粒嘅人
好彩

想問咩係銅卡大法？

黃絲台豬又黎做mid icon pack喇!!
一齊集氣中巴西!!!

可以正選replace Acuna full chem

兩個主守大牛龜不了啦
依家慣咗一守一攻，何況acuna咁勁
巴卡入sb隊/肥料

係咪元朗巴打緊seth

唔係佢嚟

有冇d3巴打玩dr 差2場先夠分wl

唔係啦
我無咁好彩又撞到佢多一次

美斯巴屌鳩我隻bd griezmann

連入menu都入唔到，ea你老母

又唔叫..

個post好多打手

Wl比人用sm撚到七彩，都係留聽日打

Sb隊

就抽mid icon pack
大家快入

blanc/保定 勁過bb rio 好多?

點會搵bb rio比....差5，6個level喎...
係都搵moment rio比

bb rio 轉 mid/prime blanc 算唔算大upgrade
mid 同 prime 好似唔知邊隻好

唔係講笑
銅卡大法好撚癲
做80+
大家快啲做

算啦，upgrade咗三，四個level
Mid就得，唔洗prime
再一上就上moment

tks sam gor
見 bb rio 同 blanc差不多價諗住同lv, 睇真d stat 都差幾遠

用左隊曼中前場打都幾好玩，potm屁同Ben yedder都打入冷宮

有咩新野

Team1+2

bd意甲cb, 86+

又party bag

Manolas

又party pack

咩係party bag

又係咩今次包咩

同之前一鳩樣

又winter refresh不了

ea藥智 俾人屌完仲繼續出

86+
好似唔錯
等伏

銅卡大法個個講法都唔同有冇一個啱嘅pin咗佢

Fdly obj
sb+dr obj
dr無得掛機

上次用晒我啲肥出nandez
今次唔會再中計

cls要打幾多場friendly

有冇刷fdly?

3x7

又要做party bag

sbc Manolas長短得71 72 5*WF有咩用

21場

入兩球掛機做其他嘢算

明知伏都做咗

我都係

可以beginner level 刷電腦 掛機都嫌嘥時間
加埋要打252分鐘friendly 4個幾鐘

做多次 唔中好野立即棄game

就咁set完個陣再抽？

Vision 26

屌你老母兩次party bag都中cancelo on99 EA

銅卡大法好，中vdd，賭勝ea

86+ 中華湯根

正嘢

用返juan jessu好過

德甲First own

Futbin計成240k 你做埋我果份

已有Bella

Yes

86+ 中音樂比利

生日卡係咪out pack?

Team 1+2 in pack

如果已經有告屁
佢放邊打得唔得

team 1 team 2 combined ?

84+ 可以淨係出84
死撚左去啦EA, 出張肥都孤寒成咁

86+ 要成五萬蚊 抽普金 抽唔到89up 都蝕。。

用coins 開左一個50k pack

Sam哥放左迪馬買mmc?

戰勝ea

今年第一次玩UT 睇完呢個台打到G1

yes in pack多三日

屌你打手

開兩隻肥 一張黑都值10萬

開

lets go

今次小勝 EA

即刻收手

用硬吹抽 中88 rg godin算係咁

中乜

屌你老母86+中雲拿

Schulz 唉屌你老母

中big gay 係咪算ok

86+ 中卡吐
險勝EA

依隻野 係連登都算見得多

打和super, 見到fut bd打咗一秒飛機，寧願要cancello

你棄左game琴日又同我friendly既

唔計Chem我覺得佢好用過簡些路

見到gaitan 可能變埋怒火

屌又中winter
想我棄姐仆街

屌你老母銅卡大法又柒一次
未試過成功

第一次中Vinicius
第二次中科隆kainz
本身小勝而家變打和

You are not alone

同巴打一樣

都係唔棄 輕鬆玩

又賭輸了

你見我技術禁都冇放棄
你都唔應該棄

好撚嘢

好緊張 唔中hazard就用晒coins抽包包棄驚

我係你就開定新ac打fifa21

睇返上個post #974
有圖易明啲

你都穩G1唔好扮廢喎

中hateboer
次次中閘

Kainz

我兩次都西甲cb

呢張打中堅勁過閘

試試佢
當蝕左100k

市場冇晒啲平85

為咗連法國chem由普金DG downgrade去普金Lloris, 值唔值？

三隻閘輪換咩
FB Bellerin
Bday cancelo
Ss hateboer

好撚疾，砌squad building都load勁慢

呢個mode有bug 揀多幾次卡會lag到仆街

有無人想而家刷下21場Friendly 任

隨時加我

起碼icon swap用到 同埋算貴卡

第一次中WR Erikson
第二次中WR da costa
但入唔到隊

now add

Burki上撚到17000
我仲10000走晒

但硬吹 做肥料好掙扎

係有啲料到，我睇完即刻做咗一次

食乜chem好

第一次atal 第二次erikson

Gundogan上到9k

銅卡大法真係冇得唔信邪，本身完全唔信哩味野
86+出ederson，祭埋隻普金達仔加87紅卡華迪出依隻
btw真。入唔到隊

有冇人做咗？

我屌你咩

本身仲用緊varane
唔通換走varane咩

好撚傷心 屌那星棄驚

咁你係咪將哩隻放入concept

墨西哥古烈治 仲記得第一日比依度吹奏買左 打兩場即放

我係擺prime kaka

閘就shadow 佢食anchor加速都係得91

50000走晒啲pk

買rttf dem
前場4場55

Vision26 Manolas有眼疾？

儲錢買埋隻da costa同奴埋卡卡

long shot 13

做80+真係會上癮

有冇手足有用過86 florenzi 勁唔勁

要 依家個ac pack luck 廢到閪咁 11月到依家乜柒都唔中

同我一樣 開驚中完pogba未試過中好野

銅卡大法CLS, 一用就中啲咁嘅嘢

共勉之

有冇d3巴打 差一場先打到wl 揾唔到對手 比你win 呀 差2分先報到名

想問下，啱啱打WL未入到場就彈咗game 仲當我輸係咩事？

Pack luck根本係跟account

Moment Lala同bday cancelo邊隻好啲

Fut birthday 單燈 阿根廷國旗

correa

想問而家fut birthday in pack到幾時

86+中Thiago
Birthday中Rashica

張羅馬尼奧尼1皮野？
痴撚線
83 一皮野
一個市short 左？

星期一

聽巴打講張Moment列卡特真係幾好用
有古列治feel 係同skillmove同隻5星腳

其實真係好on9

都endgame,仲開垃圾俾人抽

都做埋concept squad ，送隻人地想要既球員洗死咩

你開到隻marcelo俾我 我課晒你依兩個禮拜既promo packs都心甘情願

你老母開件3皮野既俾我

焗人棄驚

Birthday + fut20 86+ SBC

德甲真係一個勁嘅CAM都冇

Reus?

用過了...
想試下用85 kai仔
(已棄，純討論)

鍋卡大法86+一抽入魂

認同！

有課同無課又有好大分別

棄game gameplay閪撚到

有冇人刷friendly

想講 moment rij 真係好屈
今日bid左隻desailly 諗住試下
用落完全唔係個回事
企位同身位同rij差幾皮

砌左18銅人之後要點submit架？

睇唔到呀

銅你老味咩
86+開Navas

冇撚中過好野
根本冇撚用

EA我屌你老母，EA立即死全家，86+比同一隻我，我寧願要隻86廢金

coins都要清0？

屌你老母臭閪呀EA

屌你老母食屎狗

Gameplay又廢 pack ratio 又閪 我都唔明點解仲會玩

決心棄驚 展開新生活

我再開fifa fut玩 一世無walkout 兼生慢性病要長期食藥

有無師兄撚得掂隻pope
用落成隻紙板咁

警世

唔好咁貪心一次過開曬啲 SBC pack

倉d肥料差唔多全部max price走哂,好後悔晏晝冇入定貨

抽中左呢隻 取唔取代到法躝

prime icon 中左佢 mm 真係少跑動

做人留一線 日後好相見

現實杜sir中左招
早日康復

推

鉛撚到傻呀仆街

Pope ai控架喎點撚得掂

屌 仲要係咁中柱
Skill moves又唔順

屌你老母 飲醉酒咁 好撚難玩得唔躁

King Kenny 有返咁上下年紀

唉，頹咗

乜撚野skill move 人仔都唔郁下 屌

佢慣左拉龍出嚟撚

Ea 傻撚左
做80+ 清走d不可交易
諗住換肥料
點知.....

終於做到ea 員工了

已經躁左
換左griez rash 仲衰過用巴哥
4w5l
輸親都係俾人炒
個波都傳唔到上去
守到80分鐘又一定會換唔中個人或者防守delay輸

平時頭十都贏七至九場

Cls

巴打咁撚勁

公平咩

好想打爆部ps4 好想死晒左咁多時間落去隻game 到

佢d撲波好似避子彈咁成個人向後訓
一係就下下用腳擋d波彈返比人執雞
但又見有人話佢好勁救曬d波
係我無食chem用basic既問題定點

正常 griez要適應一排先用得掂

個市咁81以上普金賣走哂先

Ea真係睇住acct有咩Untrade就開咩比你，繼上一次開2次都中85vin jr 之後 今次呢2個又係連開lozano

12g 4w 唔撚玩 棄驚

幾場㩒住對面打 對面就2射1入球
輸幾場12m on99

真一晚中兩隻

屌其實birthday入面已經夠多垃圾啦
仲加SS Winter入去把鳩咩 呢兩款之前又唔係冇出過sbc

有冇人用過張88迪西里 轉位打中堅？ 想知勁唔勁

休息下先
下星期應該冇promo 14w夠做

Winter先係閪

Rij唔掂 唔推薦

其實之後點都十四
通常十七淨6/7氹我打埋佢
係個過程太閪好無癮

建議師兄你唔好再睇呢個po
驚你愈睇愈頹

認真 隻基沙文 好撚廢
岩岩玩到燥

沒有天生的好命

你比我抽啲新嘅垃圾都好過抽返啲舊嘅垃圾吖dllmEA

Griez rash好好用
Rash正頭腳長失左都貪返個波返黎
Griez就中七八次柱到啦，過左哩幾場就應該無事

你都吹奏福仔
真係幾正

我唔介意你88掛wo 咪再搞winter ok?

係時候要由依隻game之中解放 好撚柒攰

心理感覺
新買/抽既卡係要踢返幾場
要煲下佢 先會勁

ok 我收返

唔洗擔心 最後都係17 win up

有冇用銅卡大法

無用 我唔係迷信既人

pack多終勝 硬吹驚閪

11月果陣用過 覺得佢有d瘦 同埋手控甩左就追唔返

用過mid vieira
Rij勁超多

你覺得mid 同prime vieira 差得遠唔遠？

King

又法國，啱晒你啦

課咁多金乜都唔中 最勁淨係中過普金oblak
做sbc就咁

應該都係PRIME VIEIRA勁D

左腳牙朗點用得落手

qs 課金用實力賺佢翻嚟

買左隻MOMENT 派路玩 又幾好玩

日日咁忙 為乜柒

輕鬆玩

gg gundam巴
唔夠抽

岩呀
之前都係咁

84終於上翻四千即刻入game賣

今朝抽完哥狗 個party pack就炒晒車

咁多投訴, qs 啦

更新完 唔識玩
打4輸3 救命

中c朗都嘈食屎啦

想問下宜家d coin咩價位度? 想放coin

咩pack中

Dr reward : untrade nandez 幾好都有d pack luck

Guarantee ss SBC : duplicate untrade nandez

Party bag : duplicate untrade nandez

Hat trick

好似$3 10k

中咗德甲winter refresh左閘
已經覺得唔太差

Birthday obj reward mega pack

就係知EA咁閪
上pack中咗untrade Correa
今pack做嗰時即便順手祭鳩咗佢

勁刀

尋晚蝕晒啦

我唔敢逆ea意 上年我都係咁樣祭
d回力鏢中得好應棍 基本上開返d祭品返黎...

乜嘢銅卡大法

做80+做到個無曬金卡
都係中垃圾

如果全世界嘅人都用ut玩家心態抗疫就好抱住一個幾細機會都可能中既心態

birthday pack真係伏到仆街，上次奶完今次都廢事解，比隻Djene我

邊度可以買
想買一球

Fut 20等訓醒先慢慢解，啲卡炒到癲哂

你買就$6 10k

不了

早排先貨左幾舊而家唔敢再貨

第一次 mertens
第二次 大力神

都係肥料卡

好撚多82 Onana 地雷

Mertens唔好用？

我之前打FUT18可以半年冇中過任何好嘢
當年果斷棄game

唔會啱用 用左黎submit 2nd attempt

好過上次Nandez

好慘

調落中堅 moment rij or 迪西里

中cancelo 好雞肋 佢同lala好似差唔多

仲用緊lala 好勁 有99positioning，passing又高 仲未搵到有代替到佢

生日包抽中shapeshifter Lucas Moura 依隻好用嗎？ 無玩開英超隊求指教

杜sir中咗武肺

Get well soon

差唔多 玩下輪換 兩隻都係中上RB la

算可食用 係左腳好唔慣要適應

就算sub 都用得下 算贏左EA

真係好正 同埋佢撞人大多數都撞贏
所以應該好似猩爺咁講 輪換玩下

打rw rm ram黎講
Mmc deadeye定迪馬 hawk好
主要係爆邊 扭波 傳中 少射波
我見迪馬個價平一截 實力會唔會差好多 或者2張卡有咩分別

迪馬 中

壽司 邊

利申 用緊

唔計sm wf 正路就Lala 應該勁d

有冇人刷friendly?

有無人知個Squared rating 點計
做個Fut 20 用左3隻84 其他全部83
Total都係82 rating 好on9

銅佢老味
Party Bag中Correa
即刻棄驚

Report人msg係點運作通常幾耐會ban同ban幾耐

咩料？5隻84都拉唔到上83？
一開game就燥左 屌你老母EA

中間嗰個好似會拉低

10張卡拉11個人既rating...

中間好似計0
勁濕鳩

要6隻84先夠

更新咗乜

可能係因為佢計10個人但要拉到83

我都係中大力神

爆機隊再加淨手控兩個cdm 真係好煩

Ea真係好撚孤寒仲用左隻85

我之前都係beginner level入完橡筋札住個制做其他嘢拎daily pack
有無快啲嘅方法 入完走場計唔計

好似唔計

上次mbabu今次DJ佬

搵人刷
對面rq

計，尋晚同一位哩度既巴打刷左2個，我入完佢走，佢入完我走

Pc版無人一齊刷
自己走係咪唔計

上次Guerreiro，今次果斷祭落去，驚重複

想問下有冇odoi食評？

冇所謂啦
佢咪又係派返隻86rg出嚟

隻生日老山龍啲stat好似好正，又平
但點解唔多人用咁
假stat?

Bday bag中Munian

迪馬跌到

依家ST 88ben CAM rg小花
後面baby 哥帥+ fb vidal
有1m左右應該簡以下1/2
1. up 小花做 bday 基沙文
2. up baby pep做moment rij

快到無影 射波麻麻哋

諗緊做唔做好
個sbc個價夠買兩三張高rate肥...

真
每次哩啲咩83+84+85+86+出最低rate都算
仲一定係Futbin cheapest by rating頭幾個

點睇Birthday Eggestein
而家平到42k 想入手擺落德甲打防中/442拍RG Reus打中中

好彩尋日988走咗

2 for sure

988買

不過唔夠普巴用家慘

拎埋隊銅隊打fdly 希望ea俾啲好嘢我

我全部用硬吹做 唔蝕比佢

無晒硬吹 唔做算
之前做party bag主隊啲人都祭埋
而家乜都無等收皮

見到有隻壽福俾人1.48m 買到

杜蛇中左武肺？

美斯巴堅勁 幫我打17g12w解左個token

用住等outpack 好勁

不要再說了，買左一日無左200K

係
屌你老母支那狗

+1

啲鬼佬係咪又炒起張卡

咁撚無聊

仲會唔會繼續跌
麥明詩都危危地

Rugani果啲都炒啦之前

LOZANO 同DA COSTA OUTPACK 炒唔炒得起
見依家低價

84Tadic
85Onana
呢啲真係指定動作

HL alli定fb Paulinho

83 falcao

Birthday pack 中左da costa
回左本就算

佢定mbabu好用

羅辛奴有無食皮？想攞黎打邊
見inception話佢攞黎打中間

FS Greenwood換91 son 點睇

暫時costa好d mbabu要升d能力先夠佢做

不如加少少換福

psn?

我玩埋今個WL, 都會套現壽福換返毛文RIJ
中場有個大佬差好遠

Da Costa我8 chem都好勁
大大隻又快

反正個價唔太上落 每星期入完放返當蝕稅打wl

Party pack1: Nandez

Nandez－＞Party pack2: Herrera

睇黎我pack2中干蛇都算係咁
呢到巴打再次屍橫遍野

淨係用過90 son 同 greenwood
贏 pace dri pass
輸少少 shoot phy
唔知點解greenwood 張卡d射波好bug 用落特別勁 90son都無佢咁屈

收1.5-2m coins 有冇人？

Greenwood workrate好唔開胃 張卡咁貴

隻lemar咁平買黎試試佢先

team 1 2 in pack到幾時?

未得閒開機睇 thx

星期二零晨一點？

想呢幾日衝晒兩個objective佢但係又太辛苦
都係留黎下次promo算

算廢 隊波真係有啲難用

想問下fifa20 錦標賽係咪冇世界盃同歐洲國家盃

想知巴打們覺得pack完之後係咪更加妹下妹下+反應遲鈍
未開始打WL
打左場SB解任
但係feel到個gameplay手感好慢
控CB殺波個節奏唔同左

隻g7比你屌到

隻右腳廢到
單刀都唔入

過左一定比人後追
走位勁怪
傳波又唔算勁

最尾玩到in game 用哥利斯馬打cam 一開波sub走隻g7

G7係？

基沙文

咁我換走babu先
都好入到隊

Dllm party bag 棄驚

當平手

揀邊隻好 拍cannavaro

求刷21場friendly
留tg/psn
可以宜家刷

達哥鈍咁多

仲諗住打完WL套現壽福
丫頭兩場又幾大威脅，夠快夠靈活加重腳頭

86+中咗birthday夏神
party bag比隻ss gueye我

得啦得啦

牙福真係真係強烈推薦，有呢個budget一定要玩下

想像中勁

你勁姐

今星期用緊toty kdb朋友隊
又幾好玩張kdb

Ching你踢緊森巴波？

用佢sm特別順，有時甩波可以模組recover又係痴線
1m多啲就有爆機icon嘅feel

想知第2下傳波果招Henry no look pass點出 好型

中間同右邊都用過，麻麻，仲衰過rg拉莫斯

first time傳個下㩒埋L2傳
有flair trait會易啲出到

Gueye係咪好唔撞得？用埋anchor都係得77 strength

反牛尾完最後個下點出?

放咩chem好
試下冇壞
反正untrade

lethal heel to heel? 睇唔清

想收1m coins

有意tg

唔係好識講，貼link好似快啲

Shadow

假如左攻右 就拉右菇去9點方向 順時針轉去12點 再逆時針去6點
好似係

有冇人刷友誼賽任
Psn: miwabb_yin

呢招難出到都咁順

我用呢下加drag back個招扮fake pass 都成日fail

打咁耐得泱巴出過仲要出得順

佩服

gueye打唔到cb 防中嚟
馬昆應該最好 但都唔勁 同埋買if moment嗰張 唔好買呢張

係咪5星sm?

即係以前街霸既出波再反大波

好似兩下reverse牛尾？
入得好靚

想知fake pass點出

過獎全靠牙福
真係must try

駱巴打緊講聲 要避 大屠殺

連登skill move 首推 駱賓 泱巴 (以花款計)

冇呀唔係打緊
唔係點回po

應該係你勁
踢到咁瀟灑

第二下5* heel 2 heel咁

我見佢出張cb以為照打到
Moment果張over budget

對到都唔知點守

87嗰張喎 差幾千蚊啫

Again
轉玩博罰球

原來杜sir中左招

86 + 中左BD lemar, 生日pack 中kaniz, 又輸了，屌

呢排罰球易入好多 20m內都好好射

罰球meta
btw點樣有效地博罰球

你用得勁姐 比著我用就浪費左佢5星skill

以為係89果張 法甲cb仲有冇其他

唔撚sm 值唔值得買？

無砌sarr?

我都係入game轉cdm
開game果時用rg都好好用，但宜家唔夠砌

砌曼必用啦雙5星

obj Gabrielsen用過一排幾好
唔嫌奴可以試下

呢排用sane射 效果好好

對住啲人係咁開team press 你地點打

正，大把位攻

唔好後場控一係帶去邊線拎界外

skill 同唔skill各有各玩法
五腳+高速ST我覺得已經好夠玩

你咩隊

fake shot + R2

你地試下應該咁砌都勁

呢隻睇落都唔差

企中間描角chok上下？

CAM/LM嚟講壽福定係bday夏世三好？糾結緊買邊隻好

好4231放佢st,好似冇乜機會掂波，入波都係tap in

BB GARRINCHA好唔好用？

牛尾巴之後果下點出

冇砌到 好撚後悔

好扭，但要攞左波先勁
work rate mm好多時要call走位

法國人做中堅 得唔得？

而家咁
4月仲用緊開game換人大法

Cam應該世三好啲，靈活，邊就福

大工程到

可以呀

fake pass 就呢招

我講緊係r1 加出波反大波 終結個方面要好準

未奴swap可以一齊做嘅
佢算幾勁

華拉尼 konate hernandez

FUT輸得太多而家轉左行玩season
你哋有冇玩？

瀟撚到

有隻普金hernandez 7chem其實係咪都分別不大？

但喺season狂贏冇乜意思

呢輪用左羊射23碼內都入7成

玩season 同搞mary 無咩分別

有無巴打一齊刷21場friendly?

其實點射
未入過

師兄你個gif好清

頭2下花式傳波係咪純粹想羞辱人

Sam 哥
最後你隻迪馬係咪放棄左？

勁到我係對面立即quit game

儲多啲買福先btw見到上面巴打撚福撚到咁神覺得自己會浪費咗隻福

唔係
skill pass小空間短傳係可以好smooth好快嘅
絕對有實戰用途

真係學到野了 聽講有時要2下x 咁傳 但我唔知個時機係點

Season啲人係咪廢啲？

d9 d10實力打wl係咪等於送win等比人屠？
滿左2000分都唔敢開

暫時拿卡4場8g1a
希望過左蜜月期都咁勁

試下打 會體會更多 我d7都有打 比人屠

唔會啦
佢屈pace+模組+5腳已經超班
打邊爆底用，㩒爆R2+running fake shot已經夠玩

要有心理準備會輸唔少 多的睇下人點打 當學下野

我覺得可以去玩下
挑戰自己
我上年第一次玩WL好記得6win
而家20win
加油

用咩網up 得禁順
btw 入得靚到

唔打唔知身體好

點都要試下

EA 識讀心
已經有RIO 同埋拉膠 打CB
之後兩次嘅生日BAG 中左 SS 阿拉巴 同埋生日 靴南迪斯

求其上網搵咋
btw會唔會太慢load到或者太嘥data
我自己睇好慢

呢隻好好用 射波好勁

由4231轉成41212（2），感覺唔錯

巴打隻福食咩chem?係咪冇必要再boost速度？

我都係用呢兩個，輸緊用41212（2）

呢排都想試 4231玩得多都悶
2隻CM同閘咩instruction好？
本身閘用stay back, 手動叫佢地上

隻福5腳係真定假 電話假假地

我食sniper
seth爺之前好似engine wide CAM?
總之一定要加dri

點解你地銅卡大法咁好用 我就抽埋d垃圾

真

真
壽電話我draft用過
兩場之後全部開game即換走

鬥耐性 睇你係咪真係鐘意呢隻game 長做一定正數 但超嘥時間

電話真係好難用除左射嗰腳之外冇乜野勁

隻右腳仲要係假

除左 moment Rjk 外全 untrade

而家有 5.5 m, 大大家覺得買咩ST 位好？

1）all in 買壽包
2）mid Cruyff + upgrade 右邊去壽司
3) birthday pogba + birthday 福

又唔係假嘅 不過佢真係帶波突破好差

You are not alone
我銅卡大法咗都無中過好嘢

2

太慢 過左比人後追

試下先

洛賓巴好好J

洛賓出icon唔知幾多星sm呢

2 wf已經冇人會理
不過仲好，可以平啲入到

89 son打cam定st勁啲？
4231 中後係rij kante cdm
想買隻拍son

有無人幫手刷gut友誼賽啲obj?

Thanks 爸打

我sm扭波一般 最多都係scoop turn drag back
打控傳
bday世三勁好多

Added

moment 列卡特個d state同91韋拉差不多
但平咁多 係咪有問題 有冇巴打知好唔好用？

另外個CB想換走Big Gay
budget只可換moment佩老大同88 Rio 邊隻好用？

原來boras都麻麻地griez

呢到moment rij勁過vieira
夠錢就白蘭斯 rio都唔差

列卡特mid work rate要手控勁先用得好 韋拉勁在防守自動波 不過傳控列卡特好d 所以性價比列卡特高d 前提係你要識手控截波

點解呢度先moment rij?
邊隻blanc？得7xxk budget

見futbin moment佩老大好多正皮
Rio只買到88 mid version

開始刷下friendly攞包抽先

不過你隊野其實唔應該買列卡特or韋拉 如果唔係兩個防中作用重複左

入game會係4231
雙cdm

撚唔掂廢特同屁馬，賣返算

我明 但係通常而家要有一隻識射波嘅box to box 最好kante換firmino or kdb

個100k pack肯定唔值21場friendly

屁馬衰咩, 玩左幾個月都未用過仲想試下

互刷個半個鐘得唔得？

個server好撚delay....

我唔用花式個啲，又唔夠速度爆
用返哥斯達算

有同感
反應好慢，防守球員好似咩都慢半拍咁

我要屌撚爆ea臭化老母閪 上次bag出ake都算 今次出83 joao victor 我已經中左4次 次次都untrade 屌你老母ea陷家產

互刷曬42場嘅話應該要

咁梗係計幫人刷翻

Moment rij你地set balanced定stay back

玩coach play，開beginner入一球之後做其他野，慢慢刷

我都係唔玩花式 但我用佢做CAM好靈活反應好快
仲多波入過ST

奴完最高得82board都冇

玩爆 不如用90包

Online draft 搵唔到對手，冇人玩？

想問下all in mid cruyff好定係買neymar+ moment rij
Cruyff balance低影響大唔大？

我防守唔叻 我手控一隻cdm時好有機會一失位
就會即轉另一隻cdm 所以唔敢換box to box

我基上兩隻cdm好少上前
靠哂前4條友自己搞

對面實好嬲要屌就屌EA啦我都唔係幾好意思feel到你中重鉛

個個都打wl / dr sb刷任 唔會有人打

Season有時都會feel到好重scripting

夜晚會多啲人總之唔好冇人打就四格照殺

7xxk 咩cb好
cb都係感覺icon良好d

望足個gif 5mins先睇到第二下應該係hocus pocus果招好撚勁

88Rio 千其唔好諗

500k budget
求狠屌
輸WL輸到想棄驚

88 Rio 唔好用？

走場計唔計

唔好用羅拔臣 普金Ben sir

Moment>>>>Prime>>>>>>>>bb>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>mid

走場都計 我同哩度一個巴打刷完42場
再銅卡大法開
88 Neuer + Pique
84 UCL Boateng
滿意

衰咩

一樣 得2隻82 1隻81 on9 ea

手控唔勁係咪都係用番sissoko算？

如果用雙防中
邊兩隻最好
已有kovacic Kante
諗緊換唔換Fred

唔係 ssk baka rij都係眼神防守嗰類 不過ssk high def work rate好少少 手控唔勁用kante啦

衰速度
bb 84
mid 80 咩料

你用過晒咁多張？我都諗緊upgrade Rio，唔知邊張最抵玩

左閘用amavi
James聖美心調位
買隻87 ben

普金neymar係咪已經好夠?

係

有冇咁好睇不過出到嗰下係幾爽

唔該

Mid rio真係最差

刷fdly刷到係咁斷
攪咩

我覺得左james右包 美心cam ben st仲好

好似同一條友最多8場

我刷左5個任喎
即係30場

咁mid Rio vs Moment Puyol 呢？
即係moment puyol好d?

金包真係好尷尬
打st好似唔識走咁

Puyol有人用既咩

di maria wl右腳 hat trick cls

打場sb就冇事

所以打邊好d 雖然而家都爆唔到幾多個

佢個價仲跌緊 想問rttf Dembele 同bd di maria差得遠唔遠？ 值唔值用20萬upgrade?

我都知Rio l係 moment > Prime > Baby > Mid
都知係衰pace 但知都冇用因為冇budget

用shadow解唔解決到？而家只係想問下大家有限錢下邊隻cb較好

一定要icon link?

Patch到我都唔係好識玩
一按住R2就全部dribbling agility nerf 晒
唔想瀨gameplay 不過真係好閪

上面post左圖
再post多次 都唔一定要icon既
只係感覺icon好似點都好少少
非icon 係咪vvd?

玩得多5*sm 球員覺得88賓爺好阻埞

不如用皇馬法國龍 加隻vvd算啦

打邊用dembele 打中間就di maria

法國龍頂唔頂到WL?

咁貴 唔會廢掛 普金用過唔差

屌佢老母閪EA
GP 閪到郁都郁唔到

包皮91up 打 st係屈機

掛咗成日fdly拎個24 24 24
最高84

蝶巴隻天使最後點

未用過moment
其他用過哂

大執

最衰你冇做amavi sarr

贏左完場彈game當我輸 咩料

我都係用呢d, 我用fred + kante, 但係kovacic 都係好撚勁

包皮打前一向勁
多人擺邊係因為佢冇5腳 同埋 冇乜其他人打邊勁過佢
Sm反應快 突破速度高 R2 fake shot食身位好勁
刷巴卡個陣 搞到心思思想買隻93包打前

pope好用嘛？ 咁多正皮係5sm定咩

thx

其實我求其放應該ddg好d 反正英超龍都得

迪馬走唔走到

自推

自推一下

未用過Son

早知今日先買maxi

有冇巴打知點樣過coins 比friend 又唔洗食稅？如果過廿萬，係咪要遂張普金放一萬？

冇走，今日睇一睇900K都唔夠

發覺佢加馬烈斯 俾人撞到影都冇
想轉

另外想問其實係咪點都係vvd最好用 ?
希望之後可以用maldini 但swap未換到前要一個cb代big gay

Son已經好襟撞
呢到主流用既 差唔多冇一隻好撞過佢

但睇返 明詩跌幅都大 如果我轉明詩就等於冇蝕

馬烈斯 俾人撞到喊
想換隻
利申 好鐘意用son 唔想換

好撚勁
百j不厭

打左半日wl得6勝 要抖抖

一隻RG 音樂比利跑得快過我隻TOTY KDB
我就知唔洗玩

bb森保達轉生日簡些路算唔算upgrade

終於比我試到次
80+ pack

窮撚焗用免費防中

雖然唔同類型

Baka or Fred?

係咪好少人用Desailly?

91 Desailly, 91 blanc , 90 Rio , 91 Sif VVD, 92 Maldini, 92 大簡

點排序？

Baka or Kova

Don’t Fred

desailly好廢 唔大份

求解答

收到
睇Futbin d comment真係好撚難揀
真係要有巴打經驗先知

Fred我想link 壽福 組 四大雙五(壽司 壽福 壽天 屁)

其實估到佢衰矮原罪 同無身位 但dri 好好丁

真係咁差?

Baka就用緊 手控黎講真係有五成RIJ

唔控個陣就三成俾多

ribery 有無用後感

迪西有愛都覺得個模組好怪

邊可能咁薄

3成都照用？
回來rij吧

學野
thx 減一個

91 blanc , 90 Rio , 91 Sif VVD, 92 Maldini, 92 大簡

唔揀 迪西 vvd 馬隊

另外三隻都正

vvd竟然會落選
可以分享下嘛？

用過一個月 desailly 成枝竹咁 高+瘦
轉左用電斯好好多

除非你極少控CB 或者唔鐘意殺波 否則用過既都好兩極

睇你點用CB 同另一隻係咩會易d comment

巴打同我玩法一樣
我每個防守攻勢都會控CB VVD 估錯一次就輸半球

Fred點會差 但另一個要夾高大防中

今日係星期5?

同kov比應該kov小勝

呢度 聽親都diu

今晚就奴到

防中免費太多好野
Baka
Fred
Asus
牛蛙
Thorsby
Acuna

Fifa又搞球會比賽準備又有moment球員

繼續永續銅咭大法

巴打係咪輸到懷疑人生

毛文asencio

EA真係睇住 ACCOUNT 有咩硬吹再開比你

假㗎！

仲以為佢今年冇咭出，點知咁叻仔打機贏

我揀 90 Rio 最平均 又唔貴
企位唔差 夠硬 速度最快 腳長

大簡有明顯缺點腳短唔會揀

Alex sandro師兄們食shadow定anchor ?

Current:
7 chem拉膠 CB
moment rio CB
7 chem tie仔 RB
10 chem toty kdb

Option 1:
prime blanc CB
Prime Rio CB
8chem拉膠 RB
8chem toty kdb

Option2:
7 chem 拉膠 CB
Prime Rio CB
10 chem Toty Arnold RB
10 chem toty kdb

Stay current or option 1 or option 2???

屌對親支那賤畜都delay到仆街，好撚多都係假5格，好撚黑人憎

銅人黨教徒

其實一直覺得對90rio最頭痕 又快又硬 個力場好大

頭10場既對手勁左 unluckyy

btw教主喺度就問下先
你話嘅72粒鐘唔login，你都有咁做？
咁係咪一login就一次過抽晒啲包

成日覺得你current 轉番隻RB 就夠做 7chem Tie 點用得落 仲要兩隻左腳閘

Cancelo 應該好過7 chem Tie

因為mendy 5腳
In game
Tie仔打左閘 mendy轉右閘
所以冇咩野 係佢地轉位個十秒會亂小小

唔踢波都ok
但唔買賣就好難 😂😂

冇mbabu咩你

根本毒品黎，無可能戒到

就算mendy 五腳打右都爭少少咁

應該唔洗停買賣掛 炒多三日卡 都夠錢買幾隻肥

好似踢緊Season 咁
場波好多野唔到我控制

就快忍唔撚住QS隻BB森保達,你老味失咩波永撚遠關佢事

今次都好似有皇馬唔知會唔會又然

又派辛仔出戰

教主

我一時時控 就係控得廢廢地
同巴打講個情況好似 對d跑狗一估錯即變單刀

所以我兩個cdm主力防守對我好緊要 好少上去

多謝分享

廢到嘔 價格反映現實
换左85 另一個世界

不過之後swap仲換唔換有mid maldini

收到
我見futbin d鬼話用shadow以為ok

咁唔考慮了88 rio

今次係vini打moment應該會好勁

希望佢贏到
不過可能又冇半身相

有85 la wor

右閘三揀1 有icon 包
邊個好

1. Da costa
2. Mbabu
3. Cancelo

89 blanc 係咪勁過 91blanc

應該係
利申：用緊prime

點解保定明明係M/M ,玩個陣成日衝得前過拉膠

有冇巴打一齊刷Friendly?

今年香港終於有ut比賽，贏咗有口罩

有冇人中意玩好撞小小既翼

包皮c朗 prime卡卡

今晚好似有mason mount vs Declan Rice打fifaRio做旁述
跟住15-19號又有球星杯賽睇
有20間球會參戰類似打歐洲杯咁

Twitch 有無得睇？

如果滿lv後extra左既exp可以變coins就正
已經拎左fred 仲有week5周任未解

Cancelo用左幾場 唔掂 撞唔開人
67 strength

唔係針對邊個 不過睇sony live真係睇得最唔舒服 可能太多負能量

cls
聽完d 爸打講就做
80+ 真係會中好野
包皮打邊同定佢打邊好

得牙朗吹得
有2.5m cash
想撚施丹 （心目中真球王）又想up隻華拉尼
應該做邊樣先好

佢成日屌依樣依嗰樣咁
啱啲想發洩既聽

咩事

可能睇得多lui seth呢d笑住屌嘅

藍絲台豬最好睇 佢輸波都好開心
可惜掛住拍拖好小開台

seth仲會好認真狂睇chat room答人問題
「有咩問題飛左可以問多次」

銅卡大法係點

seth每一場波都係不斷回覆，好少一場波係完全無回應觀眾既留言

baby 卡卡打唔打到翼
之前曾經用過黎打cam 之後放左

ajex隻onana做乜炒到咁貴既

唔同Type 睇手型 自己試下
世三打手

除非對面好勁

有次睇boras都見佢一打就好認真靜哂
直播無片咁好睇
好小見seth會著
琴日都係見有人話咩「用咩英文做標題」先feel到佢燥燥地

跑狗通常都係wing?
其實wing唔洗出腳
降住佢就得 😂

唔會，我D8-D9，踢左4季都係11-16win

施丹icon pick拎？

baby就太慢了

bday 世三打cam 又點睇

道路去精英不過佢都係假膠

Wing 或 ST
但Wing 甩左閘有時會cut入黎對cb

又上司又同事又女友
難得閒D

我幾鐘意睇佢
每次都好期待佢輸波/俾人泊大巴隔硬守
佢就會開始屌

見人仆街最開心

中左取消佬 打返個和

Toty de ligt係咪伏

唔好再講我諗起黑警巴

Top5 cb應該有

佢定blanc好d 講實力

正路de ligt toty d stat唔係假

De ligt勁D

Hazard 4個位都打到

我諗應該有既

想收1m coins

有意tg

Thank

每個人都唔同嘅，鍾意咪睇

今日睇學左招
今年都無試過
係Sb 練緊
好易入

Btw 想睇呀樹開台
多粗口，打落底driven pass tap in 打到出神入化

Swap拎卡卡 同牙朗duo
施丹現錢買

另4隻係咩

正解
都真係睇手型
正路cam/cf
射波太勁

99vvd 馬隊moment rio blanc未用過

閪gp 中柱中楣中到懷疑人生

ramos moment呢

冇伏㗎幾勁

天使好用 跌到仆街都strong hold

de ligt係差在難連 一定要用隻廢既雲達沙

用緊toty de ligt加ramos de ligt穩d

我真係焗住用vds唔能用ccc尼咩

邊壽世三 換 壽福 算唔算upgrade?

銅卡大法咗
做咗幾次80+最好得隻visca

我覺得算 不過你可以問下seth 佢一左一右用緊

80+中咗兩次BD Da Costa

8chem 達屎 好滿意
好過10000chem vds

買福仔st
Son cam?

Outpack會升返嘅

點解達屎呢排膠左反而ddg buff勁左

夠唔夠氣踢全場？想入

有無巴打一齊刷frdly？有嘅可唔可以留低psn

中左Parejo同Eggestein

一定
睇死佢無咁快有promotion

夠 但最好70分鐘都要換

咁樣會唔會太低Chem
Cancelo同包皮仲有隻rb都係Untrade
應該點執

想知銅卡大法係點用

唔夠100chem唔好啦 rb換wanbissaka

4231 前面4隻 邊個好d
A: st-普金 牙朗，lam-ss vin JR，cam-wr 般奴，ram-bd 福仔
B: st-potm 屁馬，lam-ss vin JR，cam-bd 福仔，ram-bd 麥明詩

B 麥明詩cam ram福

B好啲
Btw A係咪POTM屁打sub
好似好嘥喎

明詩cam好d ? 見巴打都係打邊

Cancelo lb冇問題？

如果麥明詩同福我會揀明詩打cam 福步大力雄打邊好d

di maria跌到爽 搞到想賣走壽世三換番佢

好，試試佢

有無勇者挑戰下

打sub，用左成個月有d悶，所以賣左包皮換左曼前中場

騙徒手法層出不窮........

中左pk同幾隻84算唔錯

好用 扭落 告 屁 模組咁上下

中路雙五黎講 850k 真係抵玩

有冇MID告 8成?

B每個位都贏A

好難有cruyff 8成

告除左條氣係完美

雞飯

十二月到而家第一次認真用告打st
勁撚到
First time fake shot 推開少少射近柱，又一球

好撚肚餓

好難同mid告比

mid告有吸波 加 無腦唔啱角度射 就算 HL 屁 我用個期都offer唔到

壽包

屁 cam St福 lam vin jr ram max
屁其實中間就勁

壽包就真係贏告

上網揾唔到，有冇話大概幾時？

hl neymar射波冇告咁勁 但佢扭波反應真係屈晒

一日有壽包呢d bugs 都唔想同你fldy

D肥料升到呢 好開心咁係到賣肥

其實年包唔係勁啲咩，點解好似個個都係用壽包

無野做就入黎睇啦 悶台🤙🏼

5* wf

倉有差唔多2000人
好唔好拎哂啲untrade/tradable 廢金黎做80+

壽包勁d
根本bug

14W
on9 game成個下午啲比波sm慢最少一秒
但場場都5格 我屌你老母EA
唔係嚟緊幾日趕Pj都唔今日打曬佢
cls 燥到依家pj都唔想郁 dllm EA

壽包真心痴撚線
瘋狂drop back 總有一次有位起腳就入

拎左紅牌個球員
係咪一定要放大後備踢一場先會clear到張紅?
收返入倉踢一場後咪都唔會清到紅牌？

yes

有時撳個射波制成秒先射出去都唔知點打

會唔會仲有一個球員SBC做壓軸大獎

前場4隻:
A: 尼馬 壽包 prime cruyff 壽司
B： 尼馬 壽包 mid r9 dembele
A定B好？

早知下午連贏三場果陣keep 住道氣打
一到夜晚連輸返四場

4231嘅話A

4231 or 4222: 是撚旦，a同b係差dembele， b 轉壽司再睇你鍾意r9定告

其實打雙箭都係告搭包皮勁啲

Bd 德甲得兩隻奴隸獸
無sbc

可能整隻雙5*sancho/coutinho

放入後備開一場SB own goal一球走場 就得

其實係
純計meta cruyff 壽包 HL neymar 應該最強

近排冇咩點中好嘢，前日買左10隻90 ilicic, 呢個下午買過拜仁馬天尼斯同onana嚟砌BD89 manolas, 跟住開兩個pack, 一包中馬天尼斯，另一包中onana, 跟住再做80+, 中BD 89 Maninan
開game早期冇咩買過高rate嘢，只貪平萬幾入左一堆busquets，一路有中西甲好野，三次busequets, 二次ter Stegen, 一次modric, 一次kroos, 兩次Benz, 一次bale, 一次當時仍賣到十皮野的de jong, 兩次neto
我覺得似係買得貴嘢多，或做高rate任做得多，就多啲機會中好嘢，ea 永遠都係要你先有付出

今天是星期五

Rij食咩chem?

Tldr
係咪最尾會講中左壽包

個gp都幾閪下

屌佢老母我射十二碼個cursor直頭瞄唔撚到

做咩今晚啲傳波吓吓都要儲氣咁傳

有冇啲係高大又會自己追波？

雙五星REUS
然後條氣得80

韋拉

如果出德甲似cm果堆3星skill人
哥列斯卡 迪蘭尼 zakaria

雖然gp 閪
但今晚睇黎我都係唔好打…10g4w
咁多次以黎最差，未訓醒

10chem 拉膠+boateng係咪已經可以end game

笑

雙箭都係壽包搭prime cruyff勁過 mid R9?

想要電話佬

咁差唔多價錢 baby blanc baby vieira 定moment rij好啲？會搭toty kdb

邊張紐亞 可以 媲美rg 達屎？拍保定嘅話

可遇不可求

手控麻麻: moment makelele
手控掂: moment rij
我係前者

處

Thx 遲啲試下

Makelele純守其實好勁

tmr you will love fifa again

[img]
諗緊咁砌 換到dalglish就買

B

Dr個種script真係唔講得笑

諗緊咁砌 換到dalglish就買

Mid 同 prime cruyff分別大唔大？值唔值比多2.6m上prime?

Cam用邊隻好 本身係ss馬列斯 但唔夠撞
1m 左右budget
定係swap隻盧特立算
仲未諗好swap咩icon

咁揀corona囉反正唔啱心水

5腳 加上本身同年包stat 相差唔遠

11g8w 拿拿聲打到14w收工

其他位有得up就up咗其他位先

5腳勁好多
能力差d冇所謂

4星龍卷風唔挑起果下點出

88
唔同你講野

無乜人講bday Lemar?
唔好用定點睇stat 好似唔錯

呢度個個都上晒屁馬

On99 打WL啲普金隊勁到

仲有大志偉式射門，儲到對手過嚟防為之

你傻撚左？

一齊BLOCK左佢

屁應該係普金個隻都夠做？
我平時WL 都係最盡14 w 個啲黎
而家LM 用緊story line Anderson 咋

揀波衫個到個latency 無左個數字？

blocked

好心啲撚樣係曬命就直接曬啦
又乜撚野想要邊隻又乜撚野入唔到隊
Gameplay閪已經燥仲要上到黎見到啲咁嘅撚樣

入錯SER了

同Fd刷友誼任
刷到不停彈game

Block柒佢
拋棄同伴 自己中好野
我們中出了叛徒

WL人人一隻屁你就知咩事

用落冇Dribbling數字上咁高
其他都見得下人啦

-69

銅卡大法？

就算係untrade 都要block

trade 得直頭要dklm

熄game再開

潛埋水

好似十幾場要打場sb

走場 彈game?

屌你老母，真係忍撚夠，一撚定唔會買21，立此為證
如果買我冚家中武肺，屌你老母冚家剷EA

要打場完整先 否則一直會彈

又唔洗咁既

Luigor開緊
Sony都開緊
本身諗住開下 都係算了

輕鬆啲

今朝5g4w
今晚打4場輸撚晒宜家9g4w（有場仲要俾大陸普金隊屈）
屌你老母咩撚嘢遊戲體驗嚟

岩先打左場script到痴線..d kick off goal on99
20mins唔夠已經2：2，佢入一球我追一球
最尾4：4完場

Maxi真係勁到唔知講咩好

銅卡大法上咗腦
拎咗隊49 rated隊打sb world class輸到仆街

yes
打緊SB洗低

本身用緊屁 抽中左呢隻
幾有驚喜

正面d

同同一條友掛一場兩邊入波就得

咪係 你睇吓人地po完張圖就算

Mon緊我地酸緊個樣咋

打住飛機笑尻我地

心意已決，今年仲有球員想買，有愛玩埋佢
下年一定斬手指

試過幾場解icon swap
4:0俾人反cup 5-7球
睇唔透究竟係我廢定script...
入夠波啲人唔郁咁 守又鈍到傻+失晒位
放棄咗online去打sb同fdly算

我又係4:4 臨尾比人foul無12碼即刻輸個反擊弱撚智

你好大壓力？ 唔通我兩pack生日pack都抽垃圾仲要重複untrade又要同你講咩 呻下都唔比

個gp 恐怖到成場連面對面交波都有困難 我自由球左菇向下佢幫我向前交

肯撚定係

其實唔打wl 唔課就ok

壽包高過年包
真係咁勁?

咁你乜都無講齋講風涼話緊係俾人屌啦

啲人開始唔郁同瘋狂比失波就已經知道要黎料

輸完幾場又無啦啦亂鳩咁射都入打到人rage quit

打邊食hunter?

抽完去試兩場返黎已經比人屌緊啦

L2 + （向後R3 之後想去個方向）

咁撚閪嘅gameplay 同scripting之下由EA把口講出嚟叫大家calm仲要出埋件咁嘅波衫obj
真係同林鄭叫人包容啲黑警一撚樣令人無名火起

麻麻地
都係唔夠快

Pogba
咁都中到

呢啲名可唔可以舉報

Gp真係好慢

打左成日Fifa個人係冇乜理智
加埋屌定人先儲定氣星期一到我中好野

其實隻game個gp係最近先咁閪定係一路都咁閪
我玩咗兩個月覺得每況愈下
自己啲卡越勁就輸得越多

冇玩兩三個星期fifa 今日開dr 打下 等勁耐先抽到人玩 係咪冇乜人玩喇

發覺依個支那仔都幾慘，比勁多巴打屠過

都係聽朝先打WL, 做MORNING FIGHTER

轉番打41212啲人先開始識得郁番
唔轉真係可以同你十個人企定

呢條友個個禮拜都會出理

慢到唔鳩猜一快就斷纜

今晚真係幾閪
傳啲波成日要儲一秒氣先傳
踢得都幾辛苦

佢仲要用年朗

毛文rij大家食shadow定engine
如果打純防中 stay back

以為你屌緊佢中乜都唔啱心水不如中武肺
睇真啲原來真係有隻corona喺度

一入場就斷線跟住食左我一場係咩玩法

日經

我已經頂唔順所以收左機 希望17場左右可以夠14w 收工

fifa玩得多又真係幾燥嘅
上次生日team1抽幾十pack都唔中 拎埋買小花啲錢去抽pack

係 銅卡大法
入去換銅隊 再登出 再登入

銅人教十二門徒

咩係銅卡大法

抽中左，但又同carrasco撞曬位

收撚皮啦 又唔見我中 我仲買左11條支那人

重踢 唔quit

你嘅銅卡大法係點 個個都唔同 我跟你了

明明有Dr贏8場obj啲人wl都唔願走場係咩玩法

EA真係好撚濕鳩
既然每星期都要做鳩自己幾場再做鳩對面幾場
咁點解唔正正經經整走啲script
係要做臭自己個朵 搞到玩家又燥

我係 求其塞11隻銅人 後備都係銅人
全鳩部紅線 , 係web app 做完
登入ps4 active 銅人隊 , 再登出 ut 再登入 UT
其實有運ONLY , 銅人呢D迷信野

英超tots from 麥龜ig
如果咁出算唔算好弱